強烈譴責警察玩弄救護服務，危害性命

警方於十一時左右召喚救護服務，然而救護車在警察總部正門被阻撓，或影響救援，危險警總內有需要人士生命。

在生命危急關頭萬物平等，警方此次拖延救護服務，直接將同袍人身及生命安全置諸危險之地，罔顧人命，我在此嚴正譴責警方冷血行為！

認同請聲援

Push

岩

有人鳩估警犬想叫外賣點知叫錯真救護車

我勸大家唔好亂信流言

fake news????

智力不足有無得醫？

自己唔開門，中傷和平示威者😡無恥

推

我個未做警察嘅fd信到十足

予以強烈譴責，仲要一叫叫3架車十幾人，浪費救護人手

睇live聽到毅進仔想用大肚婆搞事，聽到係咁同記者講係示威者令到救護車去唔到門口，一定要分紅海！唔好比藉口佢地！

自己整單野出黎博上新聞，就幫你出名睇下你班魏晉仔係幾無腦

毅進玩大咗啦，臨時臨急去邊度班個大肚婆cancer臨記

認真, 你地拍哂片未? 佢地實屈你地

問咪提問佢地，有咩急症需要，要出黎同示威者講。

問足佢半個鐘

有live 有片

好，快啲推埋其他post
唔可以比狗造謠

根本係濫用救護服務

係警察唔開門 唔係市民阻止

最新傳聞：
Call白車係報案人士
警犬無比飯佢地食

認得有個高級警司喺入邊，就咁係個鏡頭面前走咗